（邪惡嘅事實，慎入）唔理你係咩絲，係咩派 ...

如果你正被仇恨支配，
你也正被邪惡操控，
佢如同一條大蟒蛇，
繞住你身蠕動令你好high，
最終卻會將你整個人緊緊纏住，
直至你斷氣而死，成為佢嘅下一餐飯。